[推到完場] 巴塞隆拿 對 畢爾包

19時間 22:15

樓上弱智

樓下on9

反彈

樓上醉咗

樓主on9

同場加映 不過今場冇出

連美欺都無 買對家又收錢系列

出咗都唔會贏ok?

咩陣黎

馬琴呢????

應該蘿蔔中場

美斯sub

巴塞最佳右閘最佳助攻

pk 仲出

蘿蔔頭有出咩嗰場

古 蘇 丹
羅 拉 維
艾 朗 主 麵

美斯後備
碧基正選
semedo+蘿蔔
華狗搏炒？

係 佢冇輪休過

古蘇丹
拉維羅

定

蘇丹
古拉維羅

古 So9 丹子
R20 Vidal R4
小明 Pk lenglet 杯麵
達

可能係咁

呢次希望係442

買定對家都得了

今晚準備迎來聯賽第二敗了

碧基條垃圾仲有正選踢

唔出美斯唔會睇

華dee邊敢唔用佢

買嚟練習又話你知

美斯後備

咁你上年有冇睇晒成季啲比賽

上2場冇睇就失分

和到我切柒

又jer

有

細佬頂左佢個位

失分 失榜首

期待dembouz

無美欺仔

dem有入波我請大家吃kfc

馬琴後備都冇

華狗又打強隊先換晒成條中場
輪換都唔用下腦

Lm
上場冇睇就豬波

要撚下習帝 你哋睇住先

acestream link

點解美斯會sub?

係現場既巴打揮手

早場唔出美斯

華維迪輪換

呢到啲巴打全部都好窮 冇錢去睇

10月死亡賽程
其實唔出小花都正路嘅

好勁

華dee轉性 唔出美斯

華dee見過鬼仲唔怕黑

一陣半場咪又係拎返出黎

45分鐘換走施美度 換入美斯
80分鐘換丹

Malcom 點解冇得踢

Malcom squad 都冇

施美度唔掂就換影帝入黎
羅白打返右閘

睇下古狗擔唔擔到大旗

係咪仲未開波

吉勁到

3:10

lm

古著哂火

offline先

好撚想睇😪

why 5 watch

古仔

啱啱睇
0446

吃完飯未

0600

So9 呢兩下幾好

0553

now e?

反擊快咗

差太遠

yes

0610

0721

now buy sin

LM

咩事

跣腳嚇撚死人咩

So9呢下ok

達子個頭

差D

食埋蛋糕啦

係喎ben哥今日牛一

尋日*

見親so9漏都炆

達子個頭咩事

班友一冇小花就冇得依賴
其實唔依賴小花根本就唔差

幾型

so9成日以為個個知佢想點

so9..

施美度d防守意識差到

差啲

Winning廣告牌

so9 trash

斬乜撚 啲人夠高咩

So9 今場3粒

嚇撚死

弱隊出鋼龍
達子好能慘

冇既話請打bino

失分味重

燈

TAT

都請撚硬

全場比人禁住打 d把握力差到

其實係今日

達子兩次斬左出界

廢到

diu lui

又係PK

碧基愛助功

維度

屌

中堅維度爾

冇美斯對面壓得上到呢 跟本唔放你在眼內

邊個話廢？

爭d輸埋

痴撚線後防

依家係處於自爆同未爆之間

蘿白打防中真係好唔掂，維度係咁執屎

咁都唔入

Vidal

點解疤會搞到咁

真心覺得今場會輸

華維迪下台吧

好慘

好彩VIDAL包得靚

睇撚到燥 打機算數

唔想睇

個法國仔中堅都幾普通下，又無速度，完全唔標波，佢拍比基，點打

係咪交換左波衫 我巴全面壓制對面

杯麵貢惡既

輸仲好
炒左華狗件廢物

semedo

#WengerIn

don't know kicking what

點解PK仲生存到

雲加正啦
玩青訓

last season don't know too

shd be valverde dunno too

PK唔想踢就躝LA

碧基得啖笑

魯營酋長球場

蘿蔔踢返閘
推杯麵打翼啦

用班垃圾豬腦/藍斯/100分都排前四
咁有埋美斯/丹/古咪三冠

冇越咩

雲加來了華美囝帶路

so9

真係冇越

So9屌你老母

AV好撚勁

vidal

迷維了

AV真核

Vidal 勁到

唔係講笑，有無人覺得維度好似同其他人唔同level咁，好撚勁，攻守都有

新保連奴

AV應該要踢正選啦

屌打影帝

AV勁到

買咗 0:1 0:2 好心痛

強化版牙保

你老味so9嗰種廢唔係講笑

送到埋口都唔入

好明顯係唔同層次...Vidal一早係世界級

心情好撚矛盾
我好憎拜仁同智利果個vidal

牙保創造唔到呢d攻勢啦

屌，達仔今場係咁交失

同保保一樣 有攻有守
最重要肯跑 有理冇理追咗先

Vidal carry返你隊垃圾疤啦

打機嘅話 佢幾勁

重要係有錢賺

垃圾巴不配擁有

Vidal 係真世界級 阿寶始終都係淘寶貨 用一陣就壞

如果保冇走就雙核了

碧姬剃鬚睇落好細個

pk返去拍片算啦唉

剩係一陣都carry左疤半季喇

SO9唔好再比大力D

碧基又提供笑料

沙維走之後好少見呢d直線

中堅SO

撳錯正方形sor9

對面迫到咁癲

pk so9換位啦屌

丹比利場上唯一作用 解放semedo

蘇狗今日真係唔知話佢勁好定廢好

杯麵今場fit
so9繼續保持水準

做咩撚呀so9......

廢 真心

u too
真心

疤菜兩大笑料
BG+SO9
場場柒到仆街場場有正選

第一日睇so9?
已經柒到慣咗

上阿主席

我都唔盲撐了 打返閘算喇

68咁能多funson既

華狗今場似有針對人放長傳

拉仔今場d現位拍埋維度真係比下去

杯麵成日俾位人放直線

pk終於做到嘢

達仔今日廢到

vidal做埋掃蕩

施美度係放題黎

右邊好容易俾人爆

杯麵防守學界級

比d波下下都柒

成班大帝唔休踢咁

究竟PK定SO9係前鋒??

上季唔差
唔知點解今季廢哂

小花塊面閪到

防守其實一直都差 d企位好奇怪

有冇人覺得拉仔都幾廢下

pk=box to box 球員

屌呀，pk仔。五足球咩話上就上

上季=有防守無企位無走位
今季=乜都無

心諗 carry唔起 轉會好撚過

美隊睇到咒曬眉頭

呢場一般姐

丹成日入中間 杯麵自己一個係右邊

今場真心廢，現d位都好西，不過華dee可唔可以講下美斯都有得抖，拉仔無

巴個陣型唔知應該講好free定好亂

So9

古又唔係速度型
放長波比佢睇見都辛苦

ok la

一陣下半場換小花出黎，等於無輪換過 之後比熱狗炒456

Lamp so9

so9呢下

講到有輪換就會唔輸咁

拉子係巴體能恢復得最快
世界盃發燒跑120分鐘
場場打加時都冇跌watt
唔洗擔心佢

古一招

呢隊疤真係
冇晒嗰種贏硬嘅感覺

有輪換輸123，無輪換輸456 deal唔deal?

仲要比人入我屌

無左棍

收皮了

碧基超級大傻仔

華狗3場不勝

見到畢爾包賠率跌到2.幾就知咩事

連敗了

唉

包越位

成班睇波??集中係咪有問題

哈哈哈哈哈哈

pk

睇到哇一聲
成班0反應

笑撚死

好彩我只係花迷，如果係巴迷實激死

半場
換影帝同小花

主席包越位

點解依家嘅疤搞成咁 美斯係後備席睇住會係咩感覺

又係pk

羅白同拉子兩個根本唔應該一齊擺中場
防守廢派牌廢速度慢

今年嘅巴塞......

Pk連續幾多場派幾多場膠

華狗走啦

唔會 預咗㗎啦

又係碧基包越位

又要睇default陣

Big gay企咁後做乜

幾時收pk

屌，雪鳩碧基啦

做咩用頭阿!!!!!!!!!!!!!

下場打熱狗

屌。垃鳩圾。

冬天拿拿聲買中堅

認同

學界防守 成班睇波 防線唔平排 垃圾

Lenglet可以走?
我掛住米拿

又defalt陣

出華美倫好撚過出pk啦

一陣pk上腦想將功補過 狂沖上去 又輸多粒

華狗廢d定摩連奴廢d

古呢下

如果小白喺度控住個中場就好

古仔真係上錯賊船

一定

碧基真係長柒長有

dum緊春

羅白 拉子 維度 冇創造力 速度又慢
乜撚中場 華狗唔撚信arthur

mina係踢pk個位 同Lenglet有咩關係

馬琴都係

維度ok啦

arthur冇創造力 速度都唔快

雪到出年先用

上年18場失7球
今年7場失8球

維度都無創造力

比啲波唔知幾好

出細佬好過

維度代拉 出arthur 輸我都冇所謂 好過而家攻守都柒

呢度有一半都係碧基送嘅

vidal心諗

樂觀小小 季初廢多數之後都會有好野

Dllm 華維迪唔俾我落

屌你老母上錯賊船

上年失少係因為達仔上身
後防一樣咁廢

睇唔出中場有幾柒
今場又係碧基出事 但已經無中堅換

除左維度，其他基本上都係屎

華隊長

蝗咪係
疤係季初廢就成季都廢

pk mina一齊出過啦

淨係比inaki推過埋個龍嗰球唔係維度包到尾一早輸左啦
碧基就好似雪糕筒咁比人撚

1415可以咁講
但係而家有冇1415咁勁吖

明明今季d人腳已經強咗 都可以踢成咁

碧基呢個毒瘤咁多年都唔清洗，今年柒到咁都仲有正選踢

碧基究竟幾時肯走

丹其實都幾廢，d過人成功率幾低下

下吹雞?

老化

達想要clean sheet姐

安歷基屌打華狗

馬琴連後備都冇 又靠美斯一個chur盡

艾巴 utt/lenglet pk 羅白/semedo

巴塞可唔可以有一個防守悍將 個個都係防守渣/炸彈

有PK都好難clean sheet

成隊都冇人走位
對面老撚都夾啦
仲想點高

水貨

悶到嘔

一見佢拎波就驚 唔知佢幾時失波

Beanch鳩主席啦屌 柒都咁都可以keep住有正選真係無天理

又要美斯救世
唉

Semedo 伏伏哋
比返 Roberto 打好過啦

古成日都要背身攞波，根本唔啱佢

古仔同維杜踢得幾好

14-15開季唔差架
係輸比蝗之後先差

古仔依家位置佢好難發揮

官仔真係上咗賤船

巴啲後防都咁撚軟啲人

呢加呢隊唔好叫巴塞啦 都唔撚配

無美斯 巴塞只配做二弟 三弟 四弟

又想證明自己，過完一個繼續死扭

AV都唔叫上錯賊船
拜仁都唔係好好多
古仔就真係上錯賊船啦

下半埸換返羅拔圖右閘 古天奴落中埸 丹比利左 美斯右

其實華dee進攻都係無form 又係自動波。佢係叫turn 下d守波，但主場都咁柒，真心諗下佢幾時收皮

有四弟咁樂觀？

次次個post一多人反丹 丹就會入波/助攻

係 繼續燈

推

佢真心廢wo

如果炒華狗 咩人可以代

哥狗係咪話想翻來

雲+

今場輸埋真係可以唔使諗歐聯

講左唔會教一隊啦 同埋佢啱先續左約

C丹

快 依家咁廢絕對有挑戰性

屌 主場都輸波

依家輸波已經唔會好似以前咁嬲
證明依隊疤菜有幾咁廢幾咁挑戰下限

想睇哥狗翻來 不過應該冇咩機會
唔知沙維考完個教練牌會唔會翻來

沙利幾好 不過買唔到

等沙維退左役 考個教練牌 教巴塞啦

叫雲高爾返黎搞返好個青訓

沙利+1

雲加教進攻一定好撚過華dee

之前唔係話去左考啦咩

上年對羅馬已經噴到一地血 再加聯賽臨尾香 呢場算得乜

沙維考完教練牌即刻教巴塞? 會唔會諗得太理想

求下華狗躝

吾皇仲唔做硬榜首?
騎撚住死疤狗

上年羅馬真係睇波以來最噴血既一場
之後點輸波都好似看破紅塵咁

巴B咋

雲加出山了

b team

咪撚戇鳩啦
雲加正宗攻唔得守又唔得

比少少面爺爺好喎

無咁快拎到呢啲頂級聯賽球會嘅牌啦
更何況條友仲踢緊波

你講到華dee唔係咁

通常就教下b 隊 或者去其他隊拎下經驗先

影帝小花熱身

美斯岩岩先趕到咁

含撚啦佢
仲係得嘅佢就唔駛連阿仙奴呢啲鐵飯碗都保唔住

喱係更衣室喊左陣

上季比雲加教肯定四大皆空乜撚都拎唔到

其實輪換陣點解唔保守啲踢442 明知人地又難打

果然係反雲第一先鋒

屌你碧基一出返黎就想派膠

個時阿狗進攻幾好睇架

古差d

開始覺得巴塞配唔起古仔

唔覺 阿狗踢法比巴塞更無form 都係睇球員天才波猜入去

古

上撚錯賊船

維度爾跟隊

開左包野食
開左罐可樂

其實哥狗之後嘅主帥 大部份都係廢 有成積只因美斯carry

100% Agree

影帝準備上場了

拉到咁冇牌？

古囝好落力

影帝搭av會唔會慢到仆街

醉酒屌鳩華dee？

羅白嬲

傷

成日覺得佢個樣好唔開心， 不論贏波定輸波

傷左下話

生性啦你班大帝

換走個陣見佢口噏噏

So9走啦

malcon 連後備出黎試下既機會都冇

今年做到16郎就心足了

完全無傳控

華狗唔出美斯有冇一場係贏到?

av out
小花in

av

嘩
仲換走AV

巴有幾多年冇試過主場輸波

有幾可冇美斯都贏到波

換走踢得最好果個

av:why me

唉又要美斯救世

換Vidal做乜柒

維杜 > 拉仔

買美沙換美斯啦

咪係
傻撚左

華狗弱智

拉仔踢左邊唔掂

上次畢係巴主場贏波好似係04年

Vidal個樣好失望

Agger

d人少打人少反擊廢到

拉子唔傳

拉仔冇腳好波

廢柴領隊，唔敢郁D大佬，拉仔PK So9冇表現都要死攬，維杜踢得好竟然換佢唔換拉仔

華維迪幾時死？

巴塞已經死亡

其實輸幾場 炒撚左華帥都幾好

屌你中場有冇猜到超過3腳

亞瑟王換拉la屌

贏到我切柒

有美斯組織差幾遠

熄電視

仲衰撚過上年

講真 係炒華狗就快
反正教到咁撚樣遲早都炒
趁依加仲早炒左佢可能有轉機
唔洗等到歐聯又柒到爆咁出局

邊時呀 有山狗有奧燒之後就含撚啦

差d

so9一如既往補刀失敗

拉仔左邊真係踢到成pat屎

炒完唔知請邊個又無士氣
同埋華維迪明顯得球員支持

我又唔覺得佢呢三場做啲野好錯
最錯咪用碧基場場送禮囉

so9係專業笑匠

So9浪費左幾多次機會

浪費機會會被懲罰架

有冇so9依吓埋門gif

笑死 so9

丹打外線好過啦 直接爆落底線

終於肯強攻

踢撚到自己個頭

古同丹d背攞波都唔好，好心華dee睇下人地點帶隊
記得當年哥迪奧拿帶隊，兩邊係企都勁寬，閘進攻第一點，兩翼好踢好多，依家下下回後背身攞波

美斯

等睇so9.GIF

抵啦 賣哂啲人

今季真係雞胸

古差啲對抗性
太軟

主場輸波真係唔知講咩

古好多球都係單刀比人食返位

開頭客勝13倍

淨係佢咁撚頑固已經錯到離哂譜
上季叫有聯賽成績頂住如果唔係都走左
進攻冇form唔係就場場default
而且上季完全係靠美斯個人能力 同佢執教冇太大關係

巴塞已經死去了 死在老人手上

佢太細粒

今場至小三次

下場買熱刺了

屌又做乜輸架 岩岩醒

我睇咗66分鐘都唔知踢緊乜

食屎啦條撚樣

之後連續作客熱刺 華西 等睇華狗4連敗

其實古都真心唔fit 佢都好多機會

dllm 拉傑迪今日做過啲乜

走啦SO9

古同拉今日差D

拉子踢返右邊啦

不過已經係成隊踢得好嗰D

真係要炒教練
廢到😑😑

蘇狗。。你想點。。

不過見到丹比利生性左 自信左 有啲安慰

啱呀 快啲炒
我都想睇咁樣炒領隊法會點反底

罰球機會

入罸破即book自助餐

美欺仲要食曬屎
搞咩

米燈

上季華dee唔輪換
今季華dee輪換失敗

入喇要

繼續用佢你睇到有希望？咪又係等死

D 罰球比人睇穿曬😭

主席

施美度仲踢得前過丹，要丹回防

見到美斯叫pk返去後場

Semendo終於肯防

PK又柒
要不是Semedo

見到主席想上前，小花叫佢死返去後邊

古天奴琴晚係咪扑得太多 今日射唔出

賣撚佐碧基啦屌你老母
差D又一球呀

我都唔明佢推咁前做咩
有無人可以解釋下

呢條友真係扮前鋒扮到癡撚線

賣撚得出咩

屌你老母PK 個內鬼

碧基我屌你老婆

都冇人敢屌佢
鍾意點踢咪點踢

差d 碧基2:0

賣返比曼聯了
摩佬咁想買中堅

puyol 係到實屌到pk上天

中堅扮前鋒 搞撚到條防線成日穿

前鋒黎

屌你差咁遠你諗住後腳截到？

究竟ramos on9啲定係pk on9啲

Pk，拉狗起碼入到波

中柱

今日又中柱

巴塞兩大廢老：pk, so9

搵桑保利教啦 睇快樂足球好過

去貝迪斯買返巴查踢碧基走啦ok
你話無佢咁好波咩 起碼唔會場場賴屎先啦

又柱

屌又中

拉仔食牌

美斯可唔可以唔好瞄住條柱射

兩連敗🤨

好快四連

運都無埋

屌喇星

好黑仔

又中柱

而家覺得Paco都好過so9

華狗仆街了

屌你老母已經內柱

有火既美斯

佢好似好嬲，係腳面bang埋去

好彩今年賤種食曬屎😑😑

冇老大個隔離 pk就是廢物

頂住呀！！！

帶撚埋so9 pk一齊走

炒得華維迪未 仲未追和到

應該賽後就炒

全陣都輸

咁都唔吹

人地好我地好撚多wor

入多粒啦屌

換munir做乜撚

屌你老母蘇狗

上場先比西維大炒wor,邊忽好😂😂

拉傑迪今場失魂

教練正常好多

睇到好撚燥

睇化晒 最好今季同我雞胸 等班垃圾高層反省下

換埃及做乜9

追和請食自動餐

pk肯番去後面未

不要說了 人地起碼係輸西維爾

屌 丹都換走

炒教練未

岩岩返屋企, 垃圾巴發生咩事

不如打返442啦，依家咁打仲衰過上年

So 狗pk 同教練要炒啦

講真想碧基快D走多D

主席返落去啦屌你老母

PK

美欺真係好撚痴線，係密集防守中扭波突破、牽引嘅同時，仲keep住有視野交到靚波

痴線佬

把撚
下下中柱

PK係禁區 對面

恭喜垃圾華狗又成功浪費美斯多一年光陰
金球又唔洗諗了

Biggay你做乜撚野

BG真係挑戰緊球迷容忍上忍

垃圾巴

不了，門前等餵才是王道

成撚個mina咁

華維迪我屌你老母臭屄啊

無運

覺得美斯幾fit 但好冇運咁狂中柱

GOAL

咁都入

埃及球王!!!!!!!!

影帝又點

靠美斯

PK上前做乜撚?

埃及球王

埃及！

一收工 睇到隊垃圾 下盤訓住收錢
利申冇買

神換人

Lm

美欺終於有
下年金球獎

美斯好博！

邊個話換埃及冇用

無messi真係食得屎

華帥神換人

埃及仔

迷埃

頂

冇美斯依隊巴塞原地解散算啦

又要靠美斯

雪so9未牙

華狗心諗 仆街咁都比我負碌換岩人 冇事了

贏到請食自動餐

邊個笑埃及仔冇用

屌華dee 用munir換走丹嘅，出黎認錯

美斯狂跑

So9學下野啦

埃>丹
不服來辯

屌你美斯仲有幾多年踢

埃及

我立即屌佢老母

咪撚用so9 用埃及算啦

屌又係靠美斯BB 下半場換出黎係咁跑，不如一開始就正選

好懷念有xavi小白係度既巴塞

終於入啦

吾皇今晚照騎撚住你

So9雪雪雪華維迪

贏到請半島都冇所謂啦

屌so9個腳跑撚死美斯

華dee又可以續約

係so9實唔入

美斯跑到氣都咳 蘇比成咁

咪又係靠美斯

踢足九十分鐘同三十分鐘始終係後者消耗細啲嘅咁

垃圾PK仲比乜撚

越位牙biggay

今場打靶名單：So9 Pk 拉4 華帥

死番去後面啦pk

BG又成功搞笑

PK上黎做mud9

Pk上場都要打架啦

越位

碧基係前場扮進攻終結者

前後都唔識打收皮啦biggay

頂住

碧基直頭係呢三場失分嘅主因

BIG GAY快撚D退休做主席好過啦屌

和都咁開心

offside 王

你老母個臭屄 盲撚

碧基好似已經連續幾場做罪人

上到咁前做乜

屌 pk睇完真係得擔笑

Pk咁都傳

贏到請食午+晚自動餐

屌你老母pk你返去含撚啦

1分都就死得了

贏到我出旺角裸跑

碧基

咪撚on9啦碧基

又要用翻呢個名 老鼠屎

咁都執到1分

快啲攻啦

拉仔屌

拉

pk+so9

古又參與唔到，成場格格不入

美斯:Carry唔起...

屌拉仔

屌你老母個臭屄

拉仔...

拉仔

幾時炒左華狗

請各位記住 pk嘅唯一後備mina已經賣咗 至少要忍受pk到一月

Game over

真係閪到不得了

我係美斯真係轉撚左會9世

世界盃打咁好 賣左佢

一億賣俾巴黎

我屌你個屄腳

快攻啦

三場無7分

拉仔今場拜家

華dee一日係度 買十鳩幾個後衛翻來都係會用翻pk default

完！

拉你又做乜

On99

1分已袋

又關拉事??

咪撚出拉啦

三場7場

真係好波呀 3場失7分
仲係對啲下游

睇車同利算 屌你老母

so9甘廢對面都問佢交換波衫

美斯短短三十分鐘做既野已經多過哂前面班友做既野

換走拉好過換走vidal

AV換拉啦屌

屌你老味咁樣仲要踢熱刺 成隊無抖過

完場攞黃牌

Messi 黃

美斯食埋牌

Full Team和波

快啲輸多幾場仲好，換撚左華佢

拉仔食撚左屎？

輪換大師我屌你老母 食雞胸啦柒頭

拉成場冇腳好波正垃圾

要攞多張牌

完全無想贏嘅決心 笑死

好彩，今季西甲隊隊都柒下柒下咁

主場都踢到咁

美斯做乜

有 得美斯一個

你老味真係由頭去到尾都係咁
pk更加唔洗講

踢半場好似踢左120分鐘咁

我唔信arthur會差過拉

你老母賤種屄收爹啦 班球員咁撚搏命都睇唔到 不如你睇個個教練教撚左d 乜撚垃圾出黎啦

見到隊波咁撚樣都嘔血啦

抵啦，亂咁賣人

條友真係好柒廢今場 俾vidal 總有機

so 9埋門速度係廢左，但佢背身hold 波，走位，鬥心都仲幾好

去到補時都係唔知做乜柒
成場d波一去到佢度就斷
唔係交失就比人偷

我剩係有睇臨尾幾分鐘，覺得佢地跑多步打個快都廢事咁，得罪你唔好意思

拉低分到

搞笑咩BG仲有7分